到底係咪支那扮要拎多d維穩費,所以叫黑警自編自導自演暴亂??

係咪為左係北京拎多d維穩費自編自導自演